邊度有日劇‘在世界中心呼喊愛‘睇

搵左好耐呀

Youtube

有個高清但係冇字幕